La ci/cd ne fonctionne pas, problème : short-name de l'image, mais impossible de le résoudre pour le moment.
Le ingress controller n'est pas en place, du moins il n'est pas lié au service.

Le cluster est sur digitalocean car soucis d'os pendant le développement du TP, donc pas possible en local ni sur serveur.
